# Проект Interview

### Описание

Проект создается для возможности создавать свой список вопросов к собеседованию, в удобном прежде всего мне формате. Планирую добавлять интересные вопросы и ответы по соответствующим тэгам, с возможностью просмотра по определенным фильтрам. Посчитал, что будет круто сделать вопросы в виде карточек, с возможностью посмотреть вопрос, подумать или вспомнить ответ, прежде чем увидеть правильный. Возможно в дальнейшем проект будет дорабатываться и будет реализована система тестирования. По-началу решил не заморачиваться с системой авторизации и сделал профиль по guid, но не исключено подключение IS. 

Front и Back решил сделать независимыми, в качестве интерфейса React, API на ASP.NET Core

### [Interview.ReactInterface](https://gitlab.com/my_interview/interview.reactinterface)
### [Interview.WebApi](https://gitlab.com/my_interview/interview.webapi)
